唔知點解睇到另一半前度啲野好灰

知道另一半仲有keep住前度送比佢啲野
佢大家都仲follow緊大家 好似無事咁
覺得自己唔夠個ex好
就係講唔出點解無啦啦自己變成咁

冇比較=冇傷害 你係都要同人比邊個救到你

因為你太愛佢 所以會咁
明明一開始覺得自己應該係啲唔太介懷嘅人
但因為太愛佢 想佔有佢嘅所有
包括埋佢嘅過去

我知啊 但就係唔知點解好灰心 點先走出到依個框框

係。。。。。會係咁想睇佢個ex個ig

同你角色唔同
最近個 ex 失驚無神搵返我，話仲 Keep 住啲舊野，又講返以前啲野
但佢有新對象 仲要一齊咗好幾年

佢會唔會想翻撻啊？

我希望唔係
其實已經放低咗，無啦啦又……

係啊 之後越睇越唔開心
好想知佢點樣令當時自己嘅另一半鐘意佢
覺得當時另一半對佢嘅愛多過另一半易家對自己嘅愛
覺得自己做咩都比唔上想佢咁
講起我都頹咗

哇依個真係仲灰 咁你最後點

一齊頹。。。我都會好想知佢地經歷過啲咩 好似依架同另一半做過既野 去過既地方只係佢地都有既回憶

加油💪🏼 但我仲喺個深坑到

我係你一定灰到爆 自己永遠取代唔到佢個ex嘅地位

你都要加油

唉

想問你覺得另一半仲keep住個ex啲野係代表咩 我想叫佢dum左佢。。。。

當係個回憶咁囉唔代表仲有留戀嘅其實樓主可以唔使咁擔心

我都覺得只係回憶黎，因為仲有留戀既話就算block埋，佢都可以係d好common既野度記返起...其實你同另一半拍拖個陣會感受到佢既愛，所以唔洗擔心咁多

其實相比起你我個啲都好似好少事 我只係係咁比較 你同你另一半應該都有你地既回憶 咪咁灰

目標唔係應該自怨自艾

而係諗下有乜野做得唔夠好

製造多D獨特既回憶俾大家，先會有值得留戀既地方

如果俾我知道我另一半怨婦咁款，真係無邊幾個會高興

我都會keep ex 既野 (我兩個ex 既相都有但收埋左,始終係我人生一部份)

但真係唔代表有咩事會發生

唔好太自卑，通常呢D case都係會散自卑感得兩個下場

一係迫死另一半，一係迫死自己，無其他結局

就係自卑 想知點有咩辨法唔好再咁落去

我都有諗過可以好好放低 但係個ex同另一半既屋企人 朋友圈都仲有contact

係 好似所有野都係代替咗佢ex嘅位置咁
做所有野都係重複佢地嘅回憶
就算係芝麻綠豆嘅事 佢當時點諗etc.我都好想知

完全明白

如果個男仔知你因為咁而唔開心 死都要keep住 我覺得點都有啲放唔低
一係就收埋啲永遠都唔好比我搵到 一係你就dum曬佢 基本尊重

如果佢送左個ex送比佢嘅嘢比我咁點睇

有啊 佢咪係咁話都過左去啦

例如你送咩比佢 其實佢個ex已經送過哂

一齊左咁耐
佢都無意欲收埋or del ig fb啲相
成幾千張
我一張正面都無
亦唔會要求同我合照

佢試過暪住我仲用佢送既野 個次超灰佢話dum 但其實無 仲喺到。。。。

佢送左乜。。。。

咁你要求下佢影下合照啦定你已經慣左

公仔 嗰陣佢話自己買 我就拎第隻公仔同佢交換
佢依家話又係你自己嗰陣要

句歌詞佢個Ex有po過 依家聽都唔想再聽依首歌

唔好比較咩少事大事，有事就要搵人傾傾，共勉之

無啊 大家分享下姐 我啲fd就係話我疑心大叫我唔好咁。。

其實身邊啲人都知我地一齊
純粹係見佢都無同我合照既想法
已經灰
佢又唔係對我唔好
但我見到都好銀眼啲相
所以自己unfollow算
不過最近又嘈
我都唔知仲行到幾耐嚕

個問題係我見到佢個ex都無del 算啦避得就避 唔好嘈交啦 大家冷靜下再傾

仲要呃埋你 btw咩黎架個樣野？

me too

情侶袋 仲要係佢啲fd講漏口講左出黎

你地一齊左幾耐

差唔多2年幾